% !TEX TS-program = xelatex
% !TEX encoding = UTF-8 Unicode

\documentclass{article} 

\usepackage{geometry}
\geometry{a4paper} 
\geometry{margin=0.25in} 
\geometry{portrait}

\usepackage{fontspec} 
\setmainfont{Gautami}

\usepackage{polyglossia}
\setmainlanguage{telugu}

\title{అతని రాతలు}
\author{ఒకడే ఒక్కడు మొనగాడు}

\begin{document}
\maketitle
\section*{మొదలు}

\section*{కాళ్ళెడం కాండిడేట్}

ప్రతి వారి లోనూ ఏదో ఒక రకం అందం ఉందంటారు. అది ఈవిడ విషయం లో అక్షరాలా నిజం. 
ఆవిడ  తెల్లని తెలుపు ఏమీ కాదు.  కొంచం పొట్టి.  అందరినీ ఆకర్షించేలా పొడుగాటి జాడ ఏమీ లేదు.  తన క్లాస్ 
చూపించుకొనేలా మంచి డ్రెస్ సెన్స్ కూడా ఏమీ లేదు. ముఖం లో నవ్వు కూడా కొంచం తక్కువే. 
కానీ ఈవిడ కాళ్ళు ఎడంగా పెట్టి నడవడం లోనే ఏదో వింత ఉంది. ఆ వెడల్పాటి ముడ్డి పై ఫాఠ్ మని ఒక చరుపు 
చరిస్తే  ఎలా  ఉంటుంది ? ఆవిడకు నొప్పెడుతుందా ?  గట్టిగా అరుస్తుందా ? ఏడుస్తుందా ? 
ఈవిడ జుట్టు నేను చేత్తో పట్టుకుంటే ఏం చేస్తుంది ? నాకు లొంగిపోతుందా ? 
మెల్లగా వంగి మోకాళ్ళపై దాగ్గీ పొసిషన్ లోకి వస్తుందా ?
నేను ఈవిడ పిర్రలను మెల్లగా తట్టి బాగా తడిమితే, తన పూకు తడిగా అవుతుందా ?
నేను తన చున్నీతో తన చేతులను  వెనక్కి తిప్పి కట్టేసి ఓ కుర్చీ లో కూర్చోపెడితే ఆవిడ ముఖం ఎలా ఉంటుంది ?
ఈవిడను కేవలం స్నేహం ప్రేమ వంటివి వాడి పడగొట్టవచ్చు. మిగతావి పని చేయవు. 
\section*{బాంక్ లో పిల్ల}
ఈ పిల్లకు ఇంకా పెళ్ళి కాలేదేమో అని అనిపిస్తోంది. బాగా లేత పూకు. మంచి డ్రస్ లు వేసుకుంటుంది.
కొంచెం పొట్టి. ముడ్డి పెద్దది. చనుగుబ్బలు కూడా పెద్దవే. దెంగుతున్నప్పుడు గొంతులో జీర వినడానికి బాగుంటుంది. 
\section*{రైతు బజార్ లో ఉదయం పూట ఉండే భాగ్య లక్ష్మి}
ఈవిడ నవ్వు లో ఛాంపియన్. తన నవ్వు తో మొడ్డలను లేపగలిగిన ఏకైక మహిళ ఈమే. తెల్లని ఒళ్ళు, 
చక్కని బుగ్గలు మంచి తెల్లని జారిన చన్నులు ఈవిడ సొంతం. ఈవిడ దగ్గరకి వెళ్ళినప్పుడు కళ్ళు అప్పగించి 
ఎద కేసి చూడాలని ఉంది. నేను ఎక్కడ చూస్తున్నానో ఈవిడకు తెలుసు. రమ్మని పిలిస్తే చక్కగా వస్తుంది. 
\section*{కళ్ళద్దాల షాప్ లో లక్ష్మి}
ఇది కొంచెం ముదురు రకం. మనకు రమ్మంటే రాదు. బలవంతం తప్పదు. 
\section*{క్లాస్ లో కొత్త అమ్మాయి}
నెత్తికి నూనె తగ్గించు. నోటికి నవ్వు తగిలించు. అప్పుడప్పుడు కొంచం వంగి చూపించు.
\section*{శ్రావణి}
చాలా మామూలుగా ఉండే ఈవిడను కేవలం ఒక్క రోజు నేను స్నానం చేసి వస్తుండగా చూశాను. అప్పట్నించీ ఇప్పటిదాకా 
మనసు లోంచి వెళ్ళలేదు. చనుగుబ్బలు మాత్రం పెద్దవి. మిగతా వివరాలన్నీ చెప్పుకోదగ్గవి కావు. సులభంగా వస్తుంది. 
కొంచెం అల్లరి చేసినా ఒక్కట్రెండు లాగితే దారి లోకి వస్తుంది.  దీన్ని కేవలం బెడ్ మీదకు మాత్రమే కాకుండా బట్టలు అన్నీ విప్పి 
ఇల్లంతా తడి గుడ్డ పెట్టించాలి. బట్టలు అన్నీ ఉతికించాలి. ఇది నా లంజ అని తెలిసేలా దీని చేత డైరీ రాయించాలి. 
నా మొడ్డ కు తేనె పూసి దీని చేత నాకించుకుంటాను.  అలాగే దీన్ని ఉచ్చ పోసేందుకు వాడుకుంటాను.  
రోజూ దీని చేత ఒళ్ళు పట్టించుకుంటాను. ఇది ఇరవైనాలుగు గంటలూ బట్టలు లేకుండా నా ఎదుట అన్నీ పనులూ చేయమని చెప్తాను.
దీన్ని స్టూల్ గా వాడుకుంటే బాగుంటుందా ? లేక తలగడ లాగా వాడుకుంటే బాగుంటుందా ?
\section*{random}
అప్పుడప్పుడూ కనిపించే అందాల రాశుల కోసం ఈ వెదుకులాట.  
సంక్రాంతి నాడు పార్క్ లో కనిపించిన నాటు పడుచు.  ఈ లేడీ సింథటిక్ చీర ధరించిన అప్సరస. ముఖం దూరం నుంచే చూశాను. 
జుట్టు ఈమె కు ఉన్న మంచి లక్షణం.  పిర్రల మధ్య వరకూ వేలాడుతూ ఉన్న జడ వేయని, జారవిడిచిన జుట్టు. 
ఇటువంటి వారిని కేవలం సెక్స్ కే వాడుకోవాలి. వీరు మంచి మాటలకు లొంగరు.  ఇలాంటి వారిని బట్టలు వేసుకోనీయరాదు. 
శమంత ఈవిడకు ఉన్న మంచి లక్షణం ఏమిటంటే కొంచెం పెద్దవైన జారిఉన్న చనుగుబ్బలు. 
మంగమ్మ
section*{misc}
సరైన కొబ్బరి చీపురు పుల్లను ఎలా ఎంచుకోవాలి ? 
జుట్టు ఎలా పట్టుకోవాలి ?
ఎలా వంగోపెట్టాలి?
పూకు సరైన రీతి లో వుందో లేదో ఎలా చూసుకోవాలి ?
మనకు కావలసిన స్త్రీ మనకు అనుకూలంగా వుందో లేదో ఎలా తెలుసుకోవాలి ?
స్త్రీ కళ్ళలో మనం కోరుకునేది వుందో లేదో ఎలా తెలుసుకోవాలి ?
కళ్ళల్లో నీళ్ళు కాళ్ళు వణుకుతున్నాయి
.నా గుండె చప్పుడు నాకే  వినిపిస్తోంది
ఈ పని తప్పేమో అని అనిపిస్తోంది
ఏంటిది మీరు చేస్తున్న పని 
కమల కి ఇలాంటి పరిస్థితి ఎదురైతే మీరేం చేస్తారు ?
gఊ హించని ఈ ప్రశ్న తో ఒక్కసారిగా  తొట్రుపడి వెంటనే తెరుకున్నాను.
మా స్నేహం చెడిపోకూడదు అని
కుచ్చెళ్ళ మీదుగా చేయి వేసి నా వేళ్ళు లోపలి కి దోపాను. ఒక్కసారిగా అదిరిపడి తన రెండు చేతులూ నాచేయి పై వేసి
 తోసివేయడానికి ప్రయత్నించింది. కానీ నా చేతులు తన చీర కుచ్చెళ్ళనూ తన లంగానీ కలిపి పట్టుకున్నాయి అని గమనించింది. 
 నా చేతిని ఎంత గట్టిగా తోసినా అది కదల్లేదు. ఛీ ఆడవాళ్ళ మీదా నీ ప్రతాపం అని తిట్టింది. 
 తనచేతి గోళ్ళతో నా చేయి పై రక్కి పట్టు తప్పించేందుకు ట్రై చేసింది. ఛీ పశువా, అని తిడుతూ నన్ను 
 తోసి వేసేందుకు చేతులు నా ఎద పై వేసి తోసివేసింది. 
ఏం. నేను సరి పోలేదా ఇంకొకరు కావాలా
ప్లీస్ జుట్టు వదలండి నొప్పెడుతోంది 
నా చేయివేళ్ళ కొన లకు తన అండీ అంచు తగిలింది. 
చూపుడు వేలు అండీ లోపలకు తోసాను. తన ఆతులు సవరిస్తూ  తన కళ్ళలోకి చూసాను.
దగ్గరలో ఉన్న బెడ్ రూమ్ లోకి పారిపోయింది. 
ఒక అడుగు వెనకగా తనవెంటే ఆరూం లోకి వెళ్ళాను. తను బీరువా తలుపులు తెరిచి సెల్ ఫోన్ 
బయటకు తీసింది. మర్యాదగా వెళ్ళిపొండి లేదా నేను పోలీసులకు ఫోన్ చేస్తాను అని బెదిరించింది. 
నేను నవ్వేసి దానిదేముంది నీకు ఎలా కావాలంటే అలాగే.
మీ ఆవిడకు చె ప్పాను అనుకో ఎం జరుగుతుందో తెలుసుగా అందరి ముందూ చెప్పుతో కొడుతుంది. నీ పరువు పోతుంది. 
నువ్వు వొళ్ళు దాచుకోకుండా పని చెయ్, అని కన్ను కొట్టాను. సార్ తప్పు సార్ అందరూ తిరిగేవేళ, ఎవరైనా వాడికి 
చెప్తే మళ్ళీ గొడవ. మొన్నే వారం రోజుల క్రితమే నానా గోల చేసాడు. 
చూపిస్తావా లేక నన్నే పని లోకి దిగమంటావా 
ఆఆఆ వద్దు బాబు మీరుండండి. 
చిన బాబూ బాగున్నారా, అని ఎవరో పిలిచినట్లయింది. ఓ నువ్వా లక్ష్మి
నేనిప్పుడు ఇళ్ళల్లో పనులు చెయ్యట్లేదు బాబూ, ఊరికినే చిన్నమ్మ గారిని చూసి వెళదామని వచ్చాను. 
\end{document}
